召喚痴線西(48)

第一次開痴線西po 好緊張
唔知講咩好 各位高抬貴手 有錯勿屌
上回講到：
Merry So同melo個市集攬炒
千其唔好再光顧d kol開嘅市集

推一下

咁快隻豬係邊隻黎

+
就有

補充上回提要
有人踢爆 Angela ho = anjay ho 搵金主
歐陽白露=liz 呀哥係警狗
珍珍疑似隆胸
繼續推到merry so仆街
Homei同candy 開既婚紗店 有人中伏

謝謝

Thanks

自膠

推

仲有呃ki又死唔斷氣又三分鐘又另起爐灶又諗住搞啲神棍生意又黎呃人錢

真心屌佢都嫌曬氣

夠膽將自己塊面俾佢較飛就去啦，爛面都似
#Geelab

推下先

繼續繼續

唔敢將淘寶貨用上面
真心想問 要皮膚好真係有必要搞咁多嘢咩 我見啲人成日打呢樣個樣咁

仲有人幫襯係咪傻豬黎？
其實佢真係搵小人笨一陣都唔得

有冇人知Yaki仲有冇收pr試用

說好的告蘋果誹謗呢

yaki同佢個frd 黃安好吊詭
尤其是黃安 好似有用唔完嘅錢咁 日日淨係食同fing錢
但睇佢啲story真心反感 e.g.呢排去澳門喺名店大嘈大吵做埋d低能野以為自己好好笑

好似不嬲都無大牌pr俾試用佢架
得啲ig shop/細牌子

又無學歷又無能力唔搵人笨賺陰質錢佢食風咩

同merry so 坐同一架小巴 講野好大聲同爛口

咦 原來開咗

佢同個個搶人男友巫婆鼻 、8婆空姐candytong一樣
成堆都係八婆
睇相都知佢地嘈撚過tvb胡說八道會
但又無人地咁靚
成班圍埋一定係化妝>影造作相>執相>p瘦自己（尤其巫婆鼻）>諗caption >無限loop

我好耐之前聽朋友(佢個FD識MERRY SO)講
MERRYSO 影一次相要影幾十至幾百張 影得唔好仲要俾人屌

都唔知影咁多次做咩
係靚點影都靚架啦
係柒點影都係柒 好似佢ig d相咁
又較filter又p黎p去 咪又係咁柒

Merry So不獲民眾原諒

原來melo條仔真係做過狗
總算佢仲有良知辭職
最好推到全港黑警一齊罷工，否則死全家

冇乜留意呢個女仔 不過真係算佢唔好彩 同住個無腦嘅做野

真辭定假辭
見親呢個melo就諗起佢幫自己開fansclub再比人踢爆
又出黎假澄清
呢個人可信性有幾高？

佢男朋友7月頭好似仲去旅行
正常呢個時候警察唔可以請長假
Btw睇得出佢同merryso都唔係好fd 佢完全冇幫merryso講好說話

唔講咪好
可能佢覺得merrso唔抵幫 搞埋佢添啦

其實真係唔洗 我公司有個阿姐自己上IHERB買料DIY護膚品 60歲個樣都係似40幾 我學左佢之後皮膚都好左D 無咁乾

大家都係偽人
為個post扮下friend有乜所謂

今日係ig見到依個廣告
想捧紅佢？！
Btw pkj個胸真係好假

右邊個胸形 成個碗吸住咁勁唔自然

會唔會係p圖咋

本身都覺得liz係黃可以原諒
但根本未俾人發現呀哥係督察之前係兩頭蛇
之後怕俾人屌先講明偏向黃
ig講到幾掛住香港、好似為左香港特登飛翻嚟咁
原來又係接job
講到幾愛香港
其他人有錢出錢有力出力、食哂煙捱警棍
佢憑咩講兩句就值得吹捧？
喺韓國求其repost下新聞就得
唔見佢翻香港遊下行做和理非？
喺外地有幾身不由己啊？
你咪又係成日掉低隻狗去美國玩成個月！
俾人問咁關心香港點解唔翻嚟
就即刻post ig扮到好掛住香港咁
但原來係翻香港賺錢！
睇死佢遲啲又話自己有捐款有送物資去拎光環啦
真係好嘔心

佢講咗咁耐番香港都未番 話要帶隻狗去台灣住一排先番到香港 但係佢宜家仲係韓國住
之前suenn領養隻狗番香港都冇搞咁耐

個ig係咪珍珍自己開

冇諗過佢會去

More

好似呀婆睇見都唔開胃

其實佢都係靠人地化妝 但佢又唔係明星更加唔靚 憑咩做KOL

家族遺傳爛面怪表示羨慕

其實好多kol唔化妝都唔掂
不過講真都要讚吓佢嘅 有勇氣面對自己
唔似其他人kol假素顏

見識到化妝師嘅偉大

more

肥婆mira又俾人話肥左
佢又話沒有喔～
緊係無啦 佢不嬲都咁肥

lm

片同相咁撚大分別

點解咩撈會同豆豉蘇拉到一齊講嘅
近排唔得閒追post 屌細力d

佢地一齊搞market

睇字都feel到佢嬲嬲豬又要扮大方

大眼、巴掌臉、白雪膚色，同大奶奶去咗邊

係好明顯肥咗

著黑色都可以咁顯肥

不嬲都係性格差到爆自視過高以為自己好撚靚嘅死肥西 當然沒變喔～～

hello mira
都知妳因為網民話你肥唔開心但又要扮唔care
真係辛苦曬
建議你去磅重
記住買測埋體脂個隻磅
連埋身高放上網 睇下體脂啊bmi有冇超
分清脂肪幾磅 骨幾磅 muscle幾磅 可以還清白！
又可以令網民心服口服！

然後拍條減肥片
又可以呃views

Mira咁有內涵又要黎逐個負評

Jade lam 又有左？

似係喎
尋日佢開live 勁多人問佢係咪有左
佢全部都唔答

一齊檢舉大陸閪

有錢真好

檢舉到呢d散播不實言論嘅大陸閪縮返去佢老母個閪到

聽佢講嘢聽得好辛苦
李地去拎啲街蛋diaao中聯辦
扔就扔啦diaao乜嘢

翻牆嘅人話香港冇自己 我真係笑撚左 笑埋右

香港兩隻字都未講得正

佢副嘴臉仲覺得自己講得好啱見解好獨到
啲支那豬困喺牆到仲覺得自己好撚醒笑啲示威者港獨 無人講過話要香港獨立呀屌係咁話港獨份子 柒到唔敢睇落去

而家出面立立亂，仲要出埋啲無知post
遲啲一定要清算呢件臭閪

偽韓狗小奀

佢條仔好似狗嚟

出面咁亂 大家咁辛苦 Tina WANG係到做乜呀？飲緊喜茶呀

[緊急] 812塞鐵

歡迎大家用真ac屌醒佢咁話

Suennwong真係好撚嘔心
日日剩係識post吃喝玩樂story
見到香港咁樣一句聲都唔敢出驚得罪d c9 viewers
剩係夠膽post😭呢個emoji
你對唔對得住你良心同下一代呀

佢做咩無啦啦講呢句野

應該就喺有人喺佢ig到留comment, 但之後秒del咗

真係睇呢條八婆唔順眼
點解呢件牛油果仲咁q好心情
抵佢留言比人插

黃展晴條喜茶妹真係搞撚笑 呢個時候仲可以吃喝玩樂 只要有得影靚相 有得gel甲 出邊打仗都唔關佢事垃圾

屌佢老母 條大陸西真係以為自己喺平行時空 po相都揀下日子呀 on9冇藥醫 淨係識得飲喜茶

佢大陸哩嚟㗎 wzq
理得香港生定死

見到tvb藝人江嘉敏都出咗個story
藝人都未驚比人雪同搵唔到錢 kol有咩要驚

半夜個個怒屌popo 佢仲有心情出自己啲美圖
跟住見到tw比人圍就del左自己張相啲字，再係story 9up幾句，真係佩服呢啲kol

絲打講得岩 一齊推到佢仆街
無follower 黃展晴就無kol做 ,我地可以令到佢收皮 從此唔洗旨意賣廣告

本身對呢條當香港係condom嘅八婆已經無乜期望
但今日發夢出咗港島東成日夜晚翻到屋企嬲到仆街仲要見到佢個死人嘴臉
Sarah Cheung我恭喜你成功拎咗加拿大工作簽證 但唔該你唔好再消費香港人呢個身份因為你完全唔配

嘩屌，豬都好睇過佢

講起黃安 我有朋友比佢啲IG post吸引上咗去打唔知咩溶脂針 差唔多成皮野 點知一磅都冇瘦到 仲要話上面又冇冷氣又冇裝修 有張床坐上去就打 講真打完冇事都偷笑

整容閪嚟，面打嘢，又隆胸，仲要攞女權嚟做藉口

雖然唔係特別鐘意江嘉敏 不過欣賞佢出聲
呢個時候邊個發聲邊個平行時空一定會記住

Tinawzq 你好自為之

下佢憑咩攞working visa？唔係kol咋咩

整容閪
咁撚支持香港警犬唔係ig出post表態
一定係驚表完態無哂啲妹豬followers啦
咁撚proud of自己條仔係警犬 又要del左佢passing out張相
驚俾人起底清算呀？
咁又係 條仔千辛萬苦先考到警犬 無學歷又搵到8萬 緊係唔辭職啦

有無人可以聯絡老豆搵仔起鳩佢地 睇唔撚過眼件整容假相閪

佢覆人地打 不好笑
我笑死

唔係屎盆fans 亦都唔係幫佢洗底
但佢今晚出左幾個story 屌狗
相反tinawzq
做乜撚

整容唔係問題 係佢經常喺ig youtube度宣揚self love同female enpowerment但又走去做凍脂隆胸豐唇 成件事好虛偽

exact7ly，講咁多嘢俾藉口自己整容，講到自己好偉大咁

屌你老母 redirect人去個香港ig就當做咗嘢？仲講到自己有幾心痛無助 食屎啦你

求分享

Working holiday 啦一定係

今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

天佑香港

無塞鐵呀入機場啦

仲盲撐緊真係要拎去打靶

無計，佢拍咗十年拖既男朋友係警犬
係咪散仔未有宿舍，未肯嫁？

定人地唔肯娶

收皮啦 比人屌先扮下野出聲請問你背後默默做緊應該做嘅事係咩 黎二個月你係咁關心咁關注就唔會日日仲有心情post埋啲乜9ootd 飲喜茶 唔好係黎個時候先扮野 已經太遲

屌佢真係食屎啦
咁大個人連咩時候講啲乜都唔知
呢班所謂KOL真係呃飯食大
同merry so一樣講埋哂啲三督屁
有腦嘅都唔會再喺呢段時間po吃喝玩樂啦
仲有佢地班垃圾去嗰啲event相
見一個report一個

Tina WANG 你含撚都唔掂
Kol 生涯正式結果
你每個post YouTube 片見一個report 一個
邊個brand sponsor你 搵你去event
我地寫信去投訴
你又唔係特別靚特別正
人地會唔會為左你得罪成班女消費者先？

乜撚野唔想負能量傳到人地身上
收皮啦。假撚到
平時狗屎垃圾都post上 ig
我真係好想知你默默做左啲咩
我好懷疑你連琴日有集會都唔知

人地個名叫WZQ 明顯非我族類

咁唔該唔好賺香港人錢 滾去小紅書微博抖音

大家去unsubscribe 同unlike

收皮啦

佢咁都叫kol
成日喺fb share 新聞
然後打返幾隻「好嬲」呢樣嗰樣當交貨
你真係關心就文下宣啦小姐

你班kol有前車 tinawzq MerrySoOn9 呢啲可監
唔該你地醒醒定定
唔好再活喺平衡時空
唔係屌撚化你班垃圾

鑒*

我地一撚定今清算

會
嬲到打撚錯字

佢個簽證應該得6個月㗎咋
不過佢條仔係cbc
睇佢個款都會留係加拿大嫁喇

佢叫衛佩欣 佢條仔叫鍾家輝
只係知佢好似住天水圍定元朗個頭
屌 佢自己住個邊都仲可以覺得7.21單野冇問題
繼續盲撐啦 有一日出街俾人打唔好問咩事

佢都有2萬人follow

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

所以呢⋯⋯
唔係阿豬阿狗放上去就叫自己kol呀嘛
雖則風氣如此
但此風不可長

睇完都唔知撐邊邊
係咪覺得自己好叻叻講嘢好大體兩邊都冇得失呢？
你尋日飲喜茶已經表咗態喇

佢宜家淨喺會返大陸㗎咋

佢同anjay好似好熟

又係扮哂野大陸西KOL

兩個一擔擔，都係港豬，俾人屌先po下story打個emoji人云亦云咁

睇唔透仲生活緊喺平行時空嘅人係發生乜事

見到有個喺ig有少少知名度嘅同學完全提都冇提過 琴日發生啲咁嘅事仲去食海底撈 我真心好好奇係咪得我哋呢啲所謂「低下層」先會為自己同下一代博曬老命咁企出嚟

我阿媽平時會叫我唔好出去 唔好著黑衫 佢都係因為擔心我出事 所以先會叫我避到就避 但係佢唔會係一副置身事外嘅款 究竟去到呢一刻仲日日吃喝玩樂 離撚曬地班人係乜心態 唔係話唔玩得 你覺得攰想抖下其實冇問題 但係玩嘅同時可唔可以留意下香港發生緊乜事 呢個喺你生活嘅地方 作為一個香港市民 你係有責任亦都有必要去了解你居住嘅地方發生緊嘅一切

唉 已經嬲到唔知講咩好

齊report Tina Wang, Merry So Ig!!!!

Tina Wang啱啱自己租咗studio
一闊三大
如果冇晒sponsor同follower
咪睇吓佢可以點樣繼續整gel甲買名牌去旅行

我完全明白你感受
所以我地一定要推撚到佢地收皮
清算！

身邊有班朋友明明知道晒佢哋做嘅衰嘢 但係都照follow 有陣時仲like佢哋啲post 真心激死我
就嚟搶晒佢哋部電話嚟逐個逐個咁unfollow unlike

佢大陸與否我覺得唔係重點
若果佢標榜自己香港人
唔該佢黑白要分明

/😄無錯。
就係想大家知呢啲人真係唔值得大家follow

原來佢改左個why/做空白再轉左做test
呢個pose 究竟係test乜野

唔可以比任何一個臭閪有翻身之日

test下自己喺咁嘅時勢仲有幾多人氣？

總之你地kol唔關心議題已經係錯
呢點不用多說～
所有香港人喺水深火熱之中
但你地仲吃喝玩樂放「美照」
枉你地仲識叫自己香港人
乜野 #homekong 你地無資格

屌完你地之後真心希望你地會醒
放大你地對眼睛去望下出面發生乜事
而唔係圍威喂仲收pr試用出下event
post自己啲名牌包包衫褲鞋襪

你買少個名牌 再將啲錢捐去買物資 買飯
已經幫到好多人

咁當然亦唔係話捐左錢就大撚哂

希望你地真係可以行出黎
腳踏實地感受一下依家同你地同年紀嘅人係經歷監啲乜野

香港人唔會原諒哩啲八婆KOL

Spoon算係咁

我屌你老母臭閪呀Tina蝗
由69留意到你而家喇
你問心你自己呢段時間係度做乜鳩先啦，唔好扮哂一日半日做錯事咁啦好嗎

扮咩有去呀 攞官方相

老豆 你搵左仔未？

諗住洗底?
係人都知垃圾brandy之前撐警

又洗底
推到jade 仆街
唔好諗住咁樣你d米飯班主就唔會唔記得
你老公撐警呀

透光

睇到好嬲

佢真係好撚嘔心

佢上面講朋友係空姐/空少同自己係空姐果段講緊咩？睇唔明 呢d人真係好撚自私，最好全世界圍住佢轉。
btw，邊位

講到1999，仲有呢個MK妹邊位

已report Tina ig account

講乜撚野

Same

尋日係138k 但無撚野呀 得咁少人unfollow????
屌你老尾 instagram YouTube一齊unfollow 推到條仆街收皮

UNSUBSCRIBE!!!! 快撚啲跌低過九萬 諗住唔出聲就無事？屌你啦！

正想問 邊位？

支持！但我覺得無用
條仆街見少左 咪又買followers囉

我一定mon撚到佢實

可能話啲人冇資格話佢掛..
似係整容雞

從來無follow過 唯有report下啦

條仔做咩位？

813 今日1 點鐘機場 呀！！！！！！！！！！

612 | 721 | 811

唉，無follow開，無得unfollow

叫啲fd unfollow

之前覺得佢好正好特別
之後日日見佢po簡體 用蝗語 返大陸
即刻unfollow
正宗大陸閪

感謝分享

同埋呢條臭西啊 都係日日吃喝玩樂 cu ibba畢業喎 讀幾撚多書都冇撚用啦

琴日突登影自己坐緊機鐵，造作到，太遲了

佢係香港人黎，鄉下係內地姐，但都土生土長
懷疑佢見到呢個post
宜家係到share 扮有去
Byebye unfollowed

垃圾，不了

唔識點直接direct老豆搵仔admin
個group好似唔俾留言
有無人可以幫幫手
睇唔過眼呢啲人 打造一個懶係女神既形象
但係個心咁黑 唔識分是非黑白

散仔only

Pls report Tina.

Reported

其實佢識唔識咩叫同溫層
唔係溫層喎

無人講bubz

屌 好撚心tbc就唔好打出黎啦

去左外國住既人 淨係係新聞睇到呢一幕就屌示威者 對於制度上香港人受到既不公平 不平等對待就置若罔聞 因爲自己已經返返英國唔再係到住
一有人pm佢話覺得佢唔清楚發生緊咩事就起哂鋼 唔知佢咩事

係 好撚on9 係講求fact check既非常時期 佢都知source有幾重要 偏偏就share未confirm既野 佢有無腦

仲有前2日藍到不得了扮中立嘅言論嘔心到
不過無留底 有無絲打有

無睇到 佢講左d咩？

見到佢打中文就覺得尷尬中英文都咁差，真係大學程度嗎

ICU話自己對haters好nice呀

wfc
唔提仲好

佢一早已經唔在乎香港既事
觀眾層面咁廣 香港fans算得啲咩
由佢未結婚仲係𡃁妹個時睇佢化mk妝,成日影兩隻狗仔,到結婚,生isaac,流產,再有ayla
中間仲有出化妝掃, 起學校...
一直都好鐘意睇佢
到依家真係不了

一講親spoon就咁多負皮
佢都算肯為香港行出黎 唔值得一個機會？

比個負皮冇意思
都係講事實姐

佢地會答你：佢個樣黑人憎/佢都係唔想比人鬧先出黎/佢拎光環/佢之前仲幫68幫廣告
講真 呢排嘅事 要鬧嘅話有排都未到spoon啦...

依然都係好唔鍾意佢
但係佢呢排真係算係咁 唔會無啦啦好支持佢 但係不割住先

起碼我見到佢係好持續支持
唔係好似有啲kol一晚發生事就打個emoji出story扮關心
第二日就馬照跑舞照跳
例如 Jade Lam

前兩日先強調要有可靠source先會出story
依家tbc?
我真係寧願你唔提
我地手足唔駛被你譴責
同佢係香港做野個妹一9樣
利申 未結婚已經睇

呢個先抵屌

Off topic

8.16遮打見

佢612仲哂露波相
不過 雖然未完美 但可接受
暫時放過佢

大家全力追擊tina WANG
Report 到佢收皮

大家唔好漏左蝦乾呀
比人狂屌先係咁意repost下真係多L謝哂
仲搵個fd夾埋扮哂野講咩呢排着多左黑色衫
收皮啦，明明潛哂水家陣扮哂有出過黎？

本身對mingsze呢個kol無咩好感成日賣廣告又好似消費個女咁
頭先喺ig見到佢post咗啲講香港嘅野 下面啲五毛藍絲多到但佢都有keep住串返啲五毛改咗觀

原來呢條友仲未收皮

雖然佢唔係kol但有無人有留意嗰個Katie Law

唔好意思各位，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

好難留意唔到喎

［有圖］荃灣手足比人斬到開花

已經俾人傳佢嘅祼照都仲可以照po ig

真 我都服咗佢對住啲五毛咁好氣
佢係幾okay 係有時陰啲陰啲賣廣告
雖然衣著係mk咗啲 (各人有各人喜好啦) 不過睇得出佢係用心照顧個女同處理家頭細務

裸照

條仔好似係大陸人？

其實佢係有啲問題㗎嘛？
見到啲MK 00/10後成日覺得笑佢好威

我淨係覺得佢啲朋友都唔似真心咁 睇落似想r佢啲follwers

之前見到有張相成班mk痴埋佢到影相
其他有腦嘅人鬧佢地網絡欺凌/R Followers
就話自己係偶遇女神

啲五毛癲到話佢攞個女去示威做盾牌
佢都仲可以咁好氣

我見到佢最新po有好多人鬧佢影裸照

好肉酸!
覺得佢個樣經常處於驚訝狀態
可能係堂眉?眉骨?眉型?
總之肉酸

麻煩唔好再無限拉長對腳
真人好L短

偷圖扮有份參與,兩公婆手法勁cheap

因為隻眼太突，所以長期驚訝

好撚癲喎呢條友講嘢
係 影裸照係佢衰on9 但佢始終係受害者
咁樣blame the victim 同啲黑警話你驚咪唔好出街 出嚟示威預咗俾人打有咩分別

擺到明啦 係佢傻下傻下先當人真心朋友咋嘛 仲要sd自己裸照比人 佢啲朋友咪幫佢公開囇囉 陰公

癡線呢條友將啲嘢調轉黎講

仲要俾人擺上連登 真係要帶眼識人

MK妹先最叻嗌交，支持mingsze

「突發」國際清算支持警暴「偽人」

各位狙擊人咁出色嘅痴線西唔該幫幫手
係時間幫下大明星收皮

重新睇完一次佢ig都幾肯定個妹妹係有啲問題

佢好似完全唔睇comment 唔在意佢啲相俾人傳到點咁

真心問 邊位

ig search就知 俾人笑佢跳舞

咁多個kol唯一一個會睇佢啲片
老公個邊係大陸人 但佢敢於發聲
follow開佢都知佢娘家個邊係小康之家
但平時好貼地 親手照顧個女同做家頭細務
唔會咩都名牌
我真心欣賞呢位kol👍🏻

岩呀，我岩岩都去左佢ig睇。老實講，呢啲時勢要拎光環好易，po張香港加油就「交到貨」。但佢真係會覆啲五毛，睇得出係真心為良心發聲

我都想知
Ig search完得個mk妹係道自high跳舞
有咩花生食

我有圖
不堪入目

有無人解釋下係咩情況下會無啦啦影裸照仲要比人瘋傳
睇完ig淨係覺得佢好有自信

張圖係佢自己係廁所望鏡拿起件上衣自拍(見到兩點)，某post都有呢張圖，有人話係佢sd俾fd睇不過流出左

個post另外都有一條之前佢自己post上story疑似搞緊野既呻吟錄音，上面話唔好blame the victim，我都唔知佢算唔算victim，感覺上佢好鍾意用呢D博出位，根本唔介意人地點講

可能想笑下佢？ 畢竟佢都係一夜成名嘅人

佢仲繼續po野就知唔介意人講咩

其實呢度好多人都係對人不對事得好誇張
beth剩係出一兩個post啲人就收貨話佢老公大陸做生意佢出post已經好難得
liz個po都同咗呀哥割蓆又話係世界女，明明主要喺外地生活但就俾人話剩係得把口
spoon上埋前線又俾人針住一兩個廣告post嚟講

傾八卦唔係唔得
但大是大非前請放下舊仇團結同路人先啦

sue條新片成個style勁似haegreendal呢個youtuber d片

而家暫時槍口對外 完左先慢慢清算
其實就算真係表左態 都唔代表香港人要多謝佢
做得香港人 責任黎架喎

我都好憎呢個複製人
但數到要鬧嘅人有排未輪到佢
班無良知嘅kol真係令人好心寒

佢終於出片 終於唔係廣告

見到你地講專登係google search
覺得自己已經同時代脫節完全唔知發生咩事
原來以家00後係靠咁樣上位
Btw 真心覺得個妹妹精神有少少問題

轉貼：

總之16號提款
提得幾多得幾多，港紙又好，美金更佳。如果美金話要預約就唔好等，照襟港紙，必須同一日盡拎至有最大效果

大家可以好清楚睇到

全香港所有銀行加埋都無300億現金
佔整體流通貨幣唔夠6%
即係9成半現金其實都唔係銀行到（eg. 借左出去尤其中資）

只要60萬人 每人提5萬
銀行都已經$1都無
只要大家都提得幾多得幾多
已經足夠癱瘓銀行既現金流
嚴重衝擊銀行體系
簡單直接有力迫使林鄭回應訴求
比起罷工同流血花算得多！

痴線西一齊提KLM！！！！

我覺得係人中嘅問題 太短

想洗眼既痴線西 一定要google睇睇
其實樓上應該叫人慎入囉
禁完佢ig 真係恐怖過7月14

好奇心之下我睇左佢ig 好想問佢 邊到黎嘅自信

負評係俾tlt 成個路人咁

睇到都覺得尷尬 好似18歲都未到

想睇圖

tlt好似key上去

屌佢成個攝石人咁，諗起呢張相
笑到仆街

屌我都係諗起呢張又係有容祖兒

條仔cbc嚟 但好似係大陸國際學校讀書
遲下Sarah Cheung有機會可能入埋籍
洗理香港發生咩事咩 直接即棄啦

賢妻蝦乾

ps.大家818見!!

我又覺得佢應該唔係有問題，之前見ig notification見佢live緊，無聊睇左陣，覺得佢講野幾正常，見到D負面留言仲識唔答/扮睇唔到只係過份自信+attention seeker，唔知係咪俾人欺凌過或者心底過份自悲搞成咁，其實有D慘

係連登search佢個名唔難搵到個po，費事再spread了

Tlt係咪玩到真嬲 送包麵包比佢果陣 佢個樣勁係奈

真心唔明點解英皇要係咁捧紅佢
又唔係靚性格又唔係好 唱歌又唔掂

好療癒知性美滿滿

蝦乾 無人想知呀

其實點解你地會仲有follow呢啲人

呢個塞唔係就係攞黎塞住個去水位for洗菜etc咩

好明顯佢唔識用 下下都質到最盡
生活白痴扮賢慧

偶然見到 佢真係太煩膠 已unfo

佢肥係事實 成日扮大方

on9 Tina WANG開始出嚟試水溫啦
快啲繼續report unfol 留言屌柒佢 唔好俾佢又出嚟

當香港condom但又係咁消費香港

應該係加，而家條仔現任gf係做入境

我係咪old news咗？

又唔同左樣

繼續賣廣告

Tina WANG 比屌2屌先po

扮乜鳩
千期唔好比佢呃到

又會突然醒覺，叫佢食屎啦天拿蝗

我屌，本身都有啲興趣，而家898

睇Christy Lai唔順眼好耐 香港咁既時勢 依然照舊日日吃渴玩樂

其實睇全職媽媽放大假嗰陣我幾鍾意佢

覺得mira 因為早排俾痴線西笑佢肥西無拖指 專登出左條片講自己啲ex同埋賣廣告

覺得佢幾有愛心 但對佢有啲失望 咁既時勢都仲可以隻字不提 日日po港女相

你唔係對個目標想釣金龜嘅嘅世界女有期望呀嘛？
一陣出聲得罪咗啲有錢人斷咗自己米路就唔好啦

1:40嗰度想點？又喺度扮真性情
本身都唔係特別鍾意新簽嗰個gladys但將兩個人擺埋一齊gladys真係自然順眼過佢好多
次次見到佢咁作狀再諗番起佢以前點塑造到自己個形象好知性好關心時事咁就想嘔

佢唔會去囉我覺得
淨係po下story扮下野

屌啦佢幾時死

隻眼

嘩屌佢仲同老母彤一齊嗰陣覺得佢個樣都唔算差 但戴咗頂狗帽即刻柒咗十倍

有冇勇者

真係好造作

蛙姐都係係平行時空？

佢有岀聲 有去遊行㗎

佢成日都有po story講喎

屌睇到打冷震 好撚核突呀大佬

大佬冇人想知呀
出埋啲廢片打飛機

免費係最貴

個日會去附近食tea 之後順手影張相

佢另一個帳有寫罷工㗎

人地6月9號就已經有出聲

不如講下邊啲kol有出聲俾我follow下丫

由6月開始佢每次所謂嘅「發聲」
都係是但repost一兩張相係story
唔好唔記得之前有人dm問佢知唔知香港發生咩事
佢起哂鋼po哂story話自己有自由出唔出聲
仲話人係到guilt her up
心諗你當香港係condom就condom啦 扮咩

如果咁講 即係你地本身對Tina有期望

佢成班fd都係不理世事淨係識講壞話嗰啲人黎

其實好可悲成日要用埋啲咁嘅手段搏人留意/上報
之前上tvb又喺度講自己瀨屎 痴撚線

Mon到咁

都要揾食架大佬 kol就係佢份工 加上佢有出去遊行仍都有用自身嘅影響力同觀眾講依件事 唔係個個都要po哂上ig先叫關心嘅

佢見到你咁講，我估佢會著靚靚化濃妝去打個卡之後走，聽日等睇story

有無人知佢搞乜

開shop賺錢掛

做咩咁傻豬

佢都成日文宣啊 又有去遊行

性格咁差, 邊有人想同佢拍拖

之前有人分享話係黃安到打溶脂瘦咗好多
心大心細好想試下打溶脂 全身淨係手臂極粗

唔好打 靠自己做運動去train線條仲好
就算打都唔好去佢個間

呢排有間有好多明星幫手賣廣告 去呢啲都好過黃安果間啦

點解虰虰仲會有人睇？點解？點解？

佢今次都好落力又買物資又喺微博文宣 至少識得正確咁運用自己嘅影響力

佢係咁多KOL裡面最敢係大陸發聲
支持下佢我覺得冇問題

0:50開始

順便po埋呢個 1:30開始 隔住個mon都feel到張敬軒好撚尷尬

1:25 開始
張敬軒: 多唔多搭電車
老母彤: 多，我鍾意由中環一路搭到去尾，尤其係秋天
張敬軒: 咁尾喺邊
老母彤: 尾喺柴灣... 係咪呀？唔係呀？係咪呀？唔係柴灣呀？
張敬軒: (恥笑) 柴灣嗰個係人生嘅尾姐，華人永久墳場

屌柒撚到 吹到咁大但又唔做好功課
抵佢俾人串

佢係mon到好足架 之前每個鬧佢既留言都有一個負評架！

不過咁講其實佢好早就開始有為今次發聲
係我見到第一個出聲既beauty KOL
612已經罷左工
本來覺得佢好扮野
但今次係有改觀既

曾樂彤好樣衰

會唔會有名

佢以為搭地鐵咩

你指佢為政治立場發聲？

係啊

噢！原來係咁，係另類民主女神。
睇黎我真係要更新下自己既資訊

利尿

ramos 新女都係狗黎

做入境架 早排有睇佢地post story

喂 人呢

咁點會有8萬散仔得個兩、三萬

呢2個月計埋ot錢應該有架

屌 Mavis Wong一直repost一直拎光環
見都未見過佢行出黎 一直就repost
成鳩日以為自己好Q 把老牛聲扮雞仔好撚難頂

一邊集會淋雨見到呢D仆街舒舒服服share就當有份
好撚扯火

冇打卡相既

去左佢呢種人冇可能唔打卡嫁喎

對iamkareno已經失望到仆街，又係一個當香港係condom既人，無事就係咁拎香港打飛機，依家ig連自己簡介個中文名都delete埋，繼續做美國西囉，唔好返香港探親呀

mark返低先，仲有邊個有出
rosa ma似有出，但無放現場相

有係外地同人解釋咩事

Hiddie有出 有現場相
之前好多次都有出
又不斷係ig share文宣

睇造型
食雞翼個段幾靚
其他普通
記得有段街訪 但啲路人靚過佢

其實有好多人有出黎都冇po相既 唔好咩都屌先
一陣人地po相又話人為左打卡

性格差都算 仲要肥西又唔認
更加唔有仔想同佢拍拖
佢仲話佢有幾個ex
不過收得好埋冇人知喎
我懷疑都係吹出黎
佢又唔係啲咩名星點解要收埋條仔先
一張半張相都會po下掛
話咩男朋友呢啲私生活唔想比人知
我想講佢成講youtube ig個啲都係私生活啦
扮咩怕公開男朋友呢啲私生活啊
冇仔就冇仔啦 吹到咁大
佢咁撚肥性格又差點會有仔啊

亞視暗星都無出 repost下人地d圖就扮去左

Hiddie真係好好
612開始好多時都有出 又一直keep住文宣

認同
加上唔洗強逼性 下下針住人幾時post既
咁樣圖微博嗰啲 強迫啲明星轉發”護旗手”
唔轉發就屌既果d人 有咩分別
理性d

食雞翼果段都好樣衰囉 佢樣衰唔係因為五官問題雖則都唔係精緻家啦 係因為佢面部比例好錯

818 和理非已經集氣，係咪時候set deadline，準備下一步行動？

[img]https://na.cx/i/ATckigj.png[/img]818 和理非已經集氣，係咪時候set deadline，準備下一步行動？

我都覺得食雞翼好樣衰 髮型+個樣
唔整容自自然然咪幾好睇
山東大媽同佢愈整愈核突

佢唔整容都係唔得喎但係當年佢同個ex 未散係街撞過佢一次 如果唔係因為佢個ex 完全認唔到佢 塊面闊過西隧嚇親我

大家睇下牛油果KOL sadelle發表咗咩偉論

幾時收皮

佢地新片既留言
佢話jadelam肥左少少係有原因 應該係有左？
Btw 下面留言既絲打好波

自膠 原來下面留言既係同一位絲打黎

其實真係冇一個beauty KOL 有出黎發聲
頂盡都係repost 啲航拍拎光環扮參與扮into
以佢地喱啲港豬性格 平時自己買左乜 去左邊度威 都會update ig,如果今次返送中佢地真係有腳踏實地去遊行
仲唔post 100張相咩

一句到尾 全部肉酸垃撚圾

...好噁心 依加先黎扮關心

咁就唔理性
Spoon Tina呢D就屌得
有去個d影幾張相又讚好難捉摸

希望佢只係博出位，唔明點解可以講得出Ｄ咁既野
有冇人出去開post歌頌下佢兼回帶牛油果事件

因為呢度有人話佢一係唔去，一係就影相打卡丫嘛，佢咪post句quote暗示自己有去但冇打卡

Icu夠係啦，無啦啦懶積極出去行咁
都唔知係咪俾人屌得多先出去行下當拎下光環

ICU都like左牛油果KOL偉論

睇清楚 我係想表達乜

收皮啦 懶係大愛
各位痴線西唔好再關注呢個垃圾喇
由佢自己灰飛煙滅啦

唔喺話幫住佢 但喺煲底有試過撞到佢同恆仔

一早已經要unfollow,
發夢咁耐都已經日日影OOTD,
得閒就講兩句話出job嗰時有認自己做香港人就算。

大家有時候會唔會太敏感
唔通每次遊行發夢都要打卡咩

Sorry我出去真係無撞過佢 誤會左

大家點睇？

負評 唔洗睇

屌完之後先係咁post 好嘔心
Tina WANG

連Heung gong都拼錯 不如都係打番中文..
定佢有懶音

佢根本唔識

佢真係好撚噁心

有無人知cherrie tam譚雅元尋日有無出去？平時一日十幾個stories repost，點解尋日咁靜焗？出咗去唔得閒update?

無出 佢17號個日講明話自己身體問題
18號唔會出喎

又身體有問題？去旅行食辣野又唔見佢有問題

Sorry Tina WANG淨係識XIANG GANG

南瓜姐自家化妝品品牌個branding design又係抄
一上Pinterest求奇都搵到

借此一推：

822 823 824 825

五大訴求 缺一不可

我屌 抄到一撚樣架喎
條八婆究竟有邊次唔係抄

珍姐 搵次係比多少少創意嘅得唔得呀
仲好意思叫自己做artist 連最基本尊重其他原創都唔識
面皮厚到一個點

啱啱睇到jessicawong條story好好笑
佢係咁講英文 明明佢個friend係用中文應佢
俾鬼佬屌過真係唔同啲架！

柒過幾獲都唔知抵你得三千幾個客

凳佢個frd尷尬

間sunniesface都錯經捲入抄glossier風波

崠SUE呢個山東大媽
前期扮下ANTIELAB假愛港
好撚心佢咪用韓國人混血昆水啦
在港韓國人圈子裏嘅過街老鼠

最近又抄人VLOG 又抄得差 REPORT佢侵權啦

抄足韓國親子VLOG

記得唔好畀VIEW佢

緊係去外國討論區幫佢出名啦

發夢見到樂善

以為佢個fd都係扮ABC個類，點知入到去佢fd個ig，人地都係打字都係打開廣東話好L on9，會唔會平時落街市買送都要同人講英文

唔係有冇相嘅問題,係有冇心嘅問題
睇得出架大佬,出黎和理非遊行緊係very good,
但係米要仲要喺喱個時勢玩ootd先
係米要一冇遊行就繼續食買玩瞓先,
並唔係指定針對呀邊個邊個KOL
係講緊成個kol market 都好L垃圾呀

真係對icu好撚反感
唔明kenbek睇中佢啲乜

嘩屌
以為係同一間公司
抄到十足十

鐘意重口味

對佢條仔無意見，係對佢個人同d行為好反感

推 - 你REPORT左未
唔好畀佢抄人都拎到廣告費
唔洗創作成本 收錢？
蝗崠SUE 我唔會放過你呢啲唔尊重知識版權嘅人

之前睇到gary chung嘅言論，send咗email比cle de peau，佢話佢會尊重gary chung喎

香港d YouTuber係咪唔識咩叫知識產權
有版佢地睇 大佬B 就係抄人抄到收皮既例子
珍珍個化妝品ig, 山東sue 條新片
唔留意時事 運用自己影響力都算
連自己份內事都要左抄右抄
一齊report佢地條片同珍珍個ig 啦

真心睇到好嬲
敏感時期 仲飲飲食食
唔屌你 唔洗你苦行
你唔講政治 我算
但你抄到咁扮原創 扮highend
搏人唔睇海外野呃飲呃食
真係好無恥 好垃圾
唔好再畀錢呢啲人賺

幫你share去化妝品post

佢最撚叻話自己係chinese

同埋得閒就話自己come from Hong Kong

其實仲見到好多去左外國就唔撚理香港既人....

mtwmakki真係以為自己係英國人？

話口未完，又咁巧合了

cle de peau我有留言 我頂佢 del撚左我個cm仲disable左cm功能 咁大間公司肉酸到

最近幾個post都唔比人留言

拿我唔係想屌哂所有00後，那尼位coco想點
佢一邊話支持香港人 一邊食海底撈
唔係話你唔食得 但大佬依個敏感時期你可唔可以唔好咁痴線

講埋個題外話：佢之前po story話自己唔係大陸人 但無論佢個妝又好 講野打字又好 都好大陸味 有時仲有殘體字

屌打多左個「那」

邊位

其實我到宜家都唔明一個土生土長香港人點解冇啦啦會打簡體
因為我打速成 揀字嘅時候得繁體

條八婆之前story有影過一個近shot係推開啲唇彩 (我唔記得save)
sunniesface都有條類似咁嘅片

Glossier都成日咁玩啲cloudpaint啦 似炒佢多啲 sunniesface嗰張同ohii show highlight嘅手法都有少少似

同一個姿勢 點解柒咁多

Rose Ma準備向中立KOL開火！

印象中 支那先鍾意周圍抄人
因為唔識尊重創作
例子：

尋日先有個支麻人
畀人抄到連自己原名都唔用得

Btw 崠sue 唔撚要面咁出第二集今晚
推到佢仆街

真是唔識講 點解一望埋去會有種個樣好怪好唔舒服嘅感覺
係咪山東大媽個樣又進化咗？

係 明顯個鼻嘅filler 溶左

好老

噚日喺迪迪尼見到崠 個鼻又膠 衣著又支那
仲有佢個女

真係要report!!
抄到足 同偷野有咩分別
非常唔尊重創作版權
身為人母都唔以身作則
賊婆一個

唔知個幾時會俾人del呢

賣到專櫃牌子嘅價錢$420支lip softener $198支lip lacquer

貴到仆街

之前都有人話係一齊去泰國
原來真係男女朋友

#eye4hk 係國際文宣用 唔係俾你賣廣告架
想做kol搵食呀？好難呀

等執笠啦南瓜

唉屌 即刻改名先

我覺得呢個價錢唔係特別貴 但估唔到唔係賣organic野 佢個brand完全冇selling point

我唔會拎幾百蚊買個唔出名嘅品牌嘅唇膏
就算dior Chanel 都係$300就買到枝..

係咪改咗名？本身想入去屌尻佢

我都係想入去屌柒佢 但搵唔到
冇撚腦

佢有冇明確表明立場？

以我所知就無，
真係好想comment叫佢吔屎
乜撚嘢無可取替

一係深潛 一係就表明立場
又要出嚟呃光環呃like 又要保依自己同brand嘅關係
同佢家姐一樣

佢地都有去遊行 都叫有表態掛

有冇backup FC?
我真係無為意佢有去

驚又有人誤會 所以一次過po埋

其他日子/遊行我唔知佢地有冇去 但佢地都叫有表態嘅

睇到佢地story 表態過好多次
仲share過義務律師contact

之前story 又有時係度up 廣東話，屌，香港發生甘大件事，乜柒都冇講過，我個外國親戚連中文都唔識睇淨係識講，都係度狂whatsapp 我問我香港有咩news 啦

Sosad...

係咪傻嗰個先會幫襯珍姐? 大家同樣都係30ml，olive derived ，vegan + made in USA ! 一個由兩條傻西搞嘅不知名憑咩貴成$568?? 比較過佢支squalane油貴過好多牌子，仲貴過HABA

不嬲對佢兩姊妹冇咩好感
特別佢家姐 當年追姦在床好醜怪
拜金咪換黎咁既結果囉

另外想講 之前見spoon有做下文宣冇咁憎佢
但一見到佢食個包都咁撚作狀就想打柒佢
佢同珍姐係我唯一兩條友一見到佢地個撚樣就會忟

第一幅好似

好可愛

$198 我拎去買glossier或者Mac唔好？ 點解要買佢呢個ig page都要抄人嘅牌子

佢把聲真係又尖又chok
尖叫肥雞

又老又醜，着到成個工人咁，好心你返屋企煮飯掃地啦！

*有朋友識佢老公d friend，話佢哋一屋支那人

竟然無人講呢張

佢當人傻，鬼會買

skin need應該係入貨的
好似都係local brand黎

Skin need好似係babygirlo屋企架

大把人買
因為呢個世界真係好多on9

唔該絲打們提醒，啱啱check咗，skin need 真係babygirlo屋企嗰邊嘅

依家先知
我朋友好中意呢個brand 貴到傻

個樣成四十歲咁邊有說服力

証明個brand好成功咁包裝自己成外國牌子，你見skin need或者wult個website都唔會有間公司嘅contact地址。留香港地址又怕穿崩，但事實上間公司又唔係外國based..

岩呀，比起出名既牌子唔係話超貴，但寂寂無名既牌子，一開波賣咁貴真係大想頭唔知幾多妹妹仔會俾人賺曬Ｄ零用錢

好似老鼠

果陣我fd介紹我買skin need
上佢官網乜柒資料都冇 都唔知點解有信心買

痴撚線，$900買枝30ml squalene 。買嗰個都on 撚尻。一定係覺得珍姐介紹過好多人會走去買，所以特登mark高個價！

嚇死人

咪玩啦

哇屌

好心佢咪搞咁多
之前又扮咩toys story 著衫⋯🤦🏻‍♀️

啲魚得意啲

睇錯 以為佢四十歲

The ordinary 都係$100枝

就嚟要嗌佢阿婆，如果我條女用佢賣啲化妝品，我即刻飛佢，越用越老，夜晚搞嘢嚇撚死

Mira 減下肥啦 成日po story攞好曬角度又filter 一幅全身照就出賣左自己 你就算着裙下半身都好撚肥 着褲更加唔使講啦 大大方方認左佢 努力做吓運動減肥啦

我開始覺得我之前嘅對比係錯
Sueding個陣成日個得sue皮膚好好個啲
唔明丁皮膚咁差都可以照show出黎
而家嘅對比係崠又老又整容
丁雖然多暗瘡但100%天然
丁之前仲歧視你啲瘡sorly啊

有冇人可以p佢做巫婆
咁會襯返佢個樣多啲

佢而家真係拜金到
但最大獲好似A貨咁
有次唔小心睇到佢個fan meeting
人少同埋個質素

你地唔覺得佢好玻璃心咩

不嬲小氣兼自戀狂

沒有喔

最左邊⋯

不好笑

佢個樣真係好怪

其實話肥又唔係真係好肥漲姐
但佢啲玻璃心真係好笑
佢話無內涵嘅人剩係關心佢肥唔肥喎
佢啲fans其實係講笑語氣同佢講姐 又唔係人身攻擊
咁都比人話無內涵

係isquare見過佢真人，其實唔係好肥，係有d矮同唔瘦囉。不過佢咁介意人地話佢先搞到大家好想jer住佢

唔算好肥但真心都幾多肉，特別手腳同腰……其實好多人都係咁，正正常常唔係特別自我感覺良好既話冇人會話你囉

其實真係搽得好核突
人既問題定係Product問題

其實係態度問題

利申：見過佢真人

建議佢做下唇膜先再出嚟獻醜

個質地又乾又難blend開咁，咁嘅垃圾都賣200蚊，好快執

又鞋又乾顏色一撻撻

有d似Annabelle 同Thomas 小火車

好想留言 但佢依家無開留言

Follow佢就留到言 可以留完再unfollow

Lilian kan即刻靚勁多

Lilian kan都係勁假相

Mira真係叫得上肥
大佬啊 望下佢教人捲頭髮果條片
片尾Chok曬樣扮回眸一笑 CLS 佢個虎背熊腰出晒嚟
平時自拍攞到d角度真係太太太誇張
佢塊面根本肥到好似發水麵包咁樣
都可以影到個尖面出嚟
唔好同我講佢水腫
係嘅話佢真係一日廿四小時都嚴重水腫

死都唔認自己係肥婆 自戀到不能自拔
成q日扮可愛 屌 正正常常唔得嘅
近日分享自己感情條片扮撚曬怕醜
台灣人可能受你嗰一套 但香港人唔會

Mira 你係肥婆 接受現實啦
但都欣賞你為香港五大訴求缺一不可發聲
係你唯一一個比較可取嘅地方

其實佢又未到超肥 我都明比人話肥 可能會嬲
但係有啲好明顯係佢嘅fans 純粹關心下佢 佢都起想桿 總之話佢肥同瘦都唔得
Btw其實佢係咪果啲覺得自己好紅嘅人

想問吓其實個分別喺邊度? 我淨係見到燈光光暗唔同

我都覺得mira算肥 兩年前佢冇咁漲個陣條減肥片都已經60kg
當佢淨係重咗2kg 佢158cm 用比鬼佬用嘅bmi計都overweight
其實佢肥都正常啦佢啲片咁食法不過佢而家想撈埋beauty fashion 個範就最好keep keep佢啦

利申間中有睇佢啲片 不過唔睇廣告片同無聊片 見佢影住自己揸車都影到十幾分鐘唔明其他人點睇得晒

有次禁入佢片講同liz食飯
睇佢化妝都成半段片 狂飛

同一招用足咁多年
JM永遠都係賣廣告 從來冇一樣係真心推介

橋唔怕舊總有on尻會受
已經冇睇JM個channel 9世，全部片都係低質兼扮真心推介嘅廣告 唔明點解條八婆仲未收皮

其實我覺得開頭嗰兩張唔係同一樣，睇真啲角度有dddd唔同不過after嗰張打晒燈較晒filter都係誤導嫁啦雖然都係睇唔出分別

Hiddie

佢之前有條片講過點解會咁

抵我咁鍾意佢

你信？

呢啲意外冇必要講大話掛

真香港人

咁樣跌到咁傷係真係好慘
但佢整親好似同佢個樣怪冇乜關係
佢睇落成日額頭好用力想掙大眼
戚到條眉頭個位好怪，雙眼皮近眼頭個位又戚高左
加上chok到好造作，同pkj有得比，係少左d新疆手

佢人生除咗扮靚仲有咩？次次遊行都話身體不適唔去，扮靚去旅行同隻狗玩又唔見佢不適？

Yaki間嘢 核突到咁

咩料

因為見到成隻人型醬油蟹
梗係注視住架

笑撚到仆街 打開門做生意唔望人唔r客揾鬼入去食呀？望下你又以為自己好出名，人地識你老鼠咩

可以睇返 #111

肥婆Mira like左個留言
到底係有幾自戀

睇到好燥 話人肥就係無內涵？
講內涵條肥婆就真係無啦
eq咁撚底覺咩人做KOL
做得嘅預咗有好評亦有負評㗎啦
又唔係話你乜 只係話你肥啫使唔使咁
減下肥咪冇事囉
我真係好撚憎佢 等睇佢幾時收皮

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

笑死🤣🤣🤣

題外話 唔關香港KOL事
唔知大家識唔識台灣果個愛莉莎莎
我都係第一次見到有youtuber咁光明正大叫pr送野俾佢

佢前排拍咗條youtuber一日洗費 係台灣搭車一日好似搭幾百蚊hkd 條片比啲台灣人鬧
不過其實佢唔講都大把pr寄野比佢

有睇好誇張
搭的士 請髮型師 造型師 請人揸機拍片
買勁多衫for拍片用

條片唔見咗 淨係揾倒依條

不過睇完都係唔係好接受倒

佢拍韓國紅什麼系列 好似用咗成萬蚊港幣

佢好似不嬲都好具爭議性
覺得佢好多時拍啲片都係預左會俾人屌
好記得最初拍個頭一兩條片 係咁俾人屌佢崇洋
不過覺得佢有啲片都幾好睇既

想問Lucy媽 （李燦琛嘅老婆）之前係咪喺ig屌9示威者？

我都有睇呢集 佢講話一路行過醬油蟹條街
所有目光都喺佢身上嗰下心諗駛唔駛咁自大呀
行過呢d街間間舖都想拉客嫁啦
佢嗰下由心笑出黎嗰種自我感覺良好睇到
Hello 今次又預左俾你負皮

海恩奶油就收皮啦

佢又無直接屌尻 但一睇就知藍絲邏輯 但扮中立
已unfollow
明明佢老公係lmf...

李燦森香港製造又lmf 個老婆咁既好失望
有段片係lucy好嬲咁講野
有人留言話lucy都要控訴對香港既不滿
即刻好多人衝出黎話唔好複雜化bb講既野

我都覺得佢啲片幾特別幾有新意
好過係咪都係淘寶開箱片嗰啲

佢老婆背景好神秘
我之前專登上網search睇佢老婆係咩人
乜資料都搵唔到 但有篇文話個時李燦森醉駕 佢老婆屋企人調停先無事唔駛坐定唔知無罪
所以篇文估佢係警察世家

但好古怪 大家有留意開李燦森都知佢唔係咩好人 佢上節目都講過佢後生係點
唔明點解會咁算唔算證明警黑一家親

係呀 幾有睇頭
算係好出位 講中文既yotuber黎講

唉 一直睇開suenn 但佢真係幫唔落 今晚睇佢story話屋企賓賓煮野好食 咁多次遊行都dont give a fuck咁 已退subscribe

晨早退咗啦 垃圾港豬

想問merry so件事係點 冇時間睇po 依家好攰 想要八卦放鬆下

佢食緊雲吞麵wo

靚嘅效果應該係咁架咩
眉中間啲毛長到落眉尾
好似啲阿伯無咩頭髮專登留長然後由左掃向右嗰種barcode髮型
知唔知我講邊種

反而佢個好姊妹heyman都有出聲 仲成日幫手宣傳

Heyman個年紀大學時應該經歷過雨革，而Suenn我諗佢當時都已經出黎做野，地已離。講真，佢生嘅BB都係吸tear gas大，咪等佢呢啲離地中產受下個惡果囉。

今次都係啲後生啲嘅出聲比較多 eg ding2 mihk啲人
相反班上曬岸嘅 根本唔係好理 eg sue suenn jadelam

其實我諗啲絲打唔係真係咁介意佢肥定瘦而攻擊佢
係佢都叫係公眾人物 比人留意多啲講下靚唔靚好正常
好似cat girl咁 就算好多人覺得佢醜
但佢態度都好正面 比起隻肥西Mira好得多
肥婆覺得自己瘦同靚 係冇問題
但佢啲態度好似全世界得撚罪佢咁...
又唔係個個人都係懷惡意攻擊佢起晒鋼咁

X2第時等佢個仔定女受返啲催淚彈

我都以為喺自己睇錯

點解佢可以自戀到咁

仲有佢個虎背熊腰都po上黎
睇黎佢真係覺得自己一啲都唔肥仲好靚咁款
其實講一句自己肥有幾難
咁又係 肥婆通常都唔會認自己肥
相反啲好瘦嘅人先會話自己肥
可能呢啲就係肥婆嘅自尊心

成個波咁

我睇新聞以為認錯人添

條眼線咩事

jadelam就算吧啦
老公藍到仆街

Ava個肚不經不覺又咁大

件衫入面係咪收埋左20隻醬油蟹

睇佢手指都知係肥婆啦 下次記住p埋手指

性格真係好影響觀眾緣
不過佢地永遠唔會明白呢一點

其實老實講 要做kol/網紅/youtuber 對打扮影相比一般人講究都好正常嘅
同埋好多人都成日搭的士出入啦 尤其做嘢要周圍去咁
佢嘅知名度同收入同佢拍出嚟嘅洗費都相符嘅 普通人恨唔嚟啫

Heyman個朋友suenn真係好似活喺第二個世界咁
亞馬遜大火係好值得大家關心 不過佢關心下自己屋企香港先啦
睇佢ig d post永遠避開遊行三罷個啲日子 永遠唔會喺個啲日子出post 永無ig story文宣 想兩邊都唔得失咁
真係好撚嘔心 發誓唔會再睇佢任何片 以後click入去只係會為咗比個dislike

講真我之前都幾欣賞佢好用心經營channel, 我dm問佢野佢都好認真覆。但經過呢次先知佢可以咁離地咁冷血。佢樓都買左，屋企小康，我唔明到底佢有幾大經濟壓力要自我滅聲去保住啲PR and job。
呢啲都係一個字解釋到。自私。為左自己溫飽而對政權同暴力視而不見。

豬西Mira

同埋啲人成日話逼KOL表態=斷人米路。

首先，我唔expect你講句天滅中共，你唔用自己影響力去比大眾見到呢啲是非黑白都算喇。呢啲水深火熱嘅時候，仲開開心心吃喝玩樂都算。仲瘋狂Po ig係咪太過分呢？

就好似你個frd死老爸你唔關心都算，仲日日風花雪月比人知你幾開心。
除左冷血我都無野好講。

個個咩emilylauszemei 都係
見到佢地post咩save the lungs of earth就勁嬲
Stand with hk eye for hk又唔post嘅
見到啲一直冇特別講香港嘅kol
本來你唔表態都只當你港豬 唔理你啦
但班仆街走去post咩叫人關注亞馬遜大火
藍絲起碼都叫真係會關心下香港
但佢地個班
依家香港都真係燒到埋身啦dhlm
白色恐怖遍佈香港黑社會可以亂打人都唔理
你地同林奠一齊落地獄啦仆街
因為你地係冇良知嘅人

我以前都有dm佢 佢認真覆㗎 不過宜家就算吧啦 都係嗰句 賺香港人錢 但對香港社會噤聲 好行唔送

你有你言論自由 我有我杯葛自由

講還講

死臭雞鄭珊嬌csk都係啦 垃圾臭雞

絲打好波，屌柒班腦殘藍屍

屌形容得好生動

希望各位絲打能抽空出席

頂你 我諗起張建宗

佢之前好似post過關於遊行嘅嘢，我覺得又唔可以逼人表態，就算佢唔表態唔代表佢唔支持嘅

我都unsubscribe左Suenn

發生咩事？趕客用？

才女歌手

Hi Wang Zhan Qing知道你有mon post
想同你講del我留言冇用 我會繼續追擊 瘋狂追擊 追擊到你收皮為止

好嘔心 依家story係咁post文宣

邊個嚟？

有冇絲打仲關心緊大佬b
見佢都有響story 講下今次運動
唔係係咪因為生左bb 關心多左下一代既前景?

利申 非幫佢洗白 最憎人整假貼紙架喇!

正正因為佢無job接，唔撚再怕得失PR
咪出黎講下

以前做咁多衰野，一世都唔會比光環佢

Shocked

幾時先會消失呀 搵人同我掉去落山

Hana Tam 走左入黎比負評?

好多beggar想借今次活動洗底或者找光環
好嘔心

佢個樣就黎塞爆成個mon 佢係咪覺得佢pat粉色眼影好撚靚

嘩香港人full gear去發夢，攞條命、自己嘅將來去博
蝦乾今日都好忙，full gear咁拍片！
你唔支持唔出黎都唔好抽水抽到咁吖！
辛苦晒你喎full gear

佢真係好唔識分事態抽水
懷疑條女弱智

唔洗懷疑 佢智商同毅進狗一樣咋嘛
之前又抽話呢排著多左黑色衫 收皮啦無出過黎就

可能存貨量得1 然後sold out 營造好多人買既感覺

收皮啦又出嚟抽水
佢究竟有無腦？上次喺elva ig留哈哈仲未俾人鬧夠？
依家香港水深火熱仲邊個得閒睇佢啲千層麵呀

究竟佢係咪活係平行時空

絲打聽晚遮打見

上去屌柒佢

咩料呀佢 想抽水定點

哈哈 我同你一樣諗法 不過我好d 我以爲個stock有10枝啦

屌佢幾時收皮呀

佢已經del左 可能太多痴線西屌柒佢 包括我

唔用嘅唇膏終於有用

聽晚見！！

蝦乾果d咁嘅三腳貓煮食功夫
成日扮大師懶係大陣仗咁拍片教人
柒唔柒d呀

仆街merry so又出返黎試水溫
唔係話關心亞馬遜大火唔得
但之前明明咁樣批鬥示威者
而家扮到好關心社會咁
覺得你份人好撚偽善囉

收皮啦 佢點樣洗底我哋都唔會忘記佢幾咁自私

單純問一句，咁樣衰又無拍youtube點解做到KOL...

但佢個肚咁大 十月都準備生 仲點樣出黎

冇人話過佢唔出黎 但係咪大肚就可以大哂？日日活係平衡時空咁呢條友都係亞馬遜大火佢又識post出黎 香港發生咁多事佢又有冇運用過佢影響力做過任何野呀

LC係咪搞緊笑...

成日出story 問人覺得碟餸係買定係DIY
係喇係喇叻喇叻喇知你煮餸勁

早排頂佢唔順unfollow左佢

同佢講多都嘥氣

自己頭家都大火緊 又唔見你咁撚關心
亞馬遜大火 你sad黎把撚咩 做啲實際野啦唔該
停止生產膠耳環 停止製造大量垃圾

有冇搞錯，大把其他牌子揀啦

發夢見倒hana tam去船p 今晚唔知會唔見倒佢呢？
利申識人做租船生意

好撚嘔心呀屌
自己做港豬又扮關心想拎光環咁
Full gear都可以抽水
人蠢真係無藥醫
仲有 拍碗千層麵搞到好似人地拍荷里活電影咁誇張
得喇 知你好知性喇

佢係咪以為咁樣好風趣
出黎做野咁多年都唔識適當時候講適當既野

麻煩見到佢既story ,post逐個report

路人樣黎咋啵

佢都有d d 年紀啦，點解好似仲係未識咩野可以拎黎抽水，咩野唔可以呢？

Suenn今晚繼續做beggar拆禮物

我估蝦乾無心抽水
純粹想曬自己係gadget撚
但無時事觸角嘅佢完全無諗過full gear呢個term係唔恰當
媽 真係好柒

youtube suggest 條片比我，屌你老母一睇到標題就火，口紅？
禁入去點知條友真係講廣東話？我唔識佢，但咩撚野事，用埋d支語
但佢口講又係講「唇膏」
仲要下面咁多comments都覺冇問題
屌

呢條女係咪都係活係平行時空到第一張相仲要封埋留言

乜水呀

屌 朋友識佢 做空姐 終極港女 會打男友 臭雞黎

原來係做左空姐 成撚日見到佢post story去旅行

打nick sung咁撚癡線？
我見佢周不時都有repost吓啲反送中posts/stories

post黎扮下野ma

屌你人地支持仲要比你追擊
其實係咪成個post都係私怨啊
On9

我媽條魚尾紋都冇佢咁長

魚尾紋+眼袋+鵬牙

佢個面型好奇怪
塊面好大 但個下巴又好尖
呢張好似啊婆..

絲打，老定豆豆，唔好咁啦
你咁做同班藍絲有咩分別

真係我錯，手快快打句on9嘢出黎，sorry

魚尾紋大眼袋豬膽鼻法令紋哨牙
依家啲ig女神咁嘅質素

MerrySoOn9
唔使扮關心亞馬遜大火喇
你唔好諗住洗底

無光環俾你呀

好似老鼠 吱吱

銅鑼灣見過真人 扁口扁面 好肉酸
重點:五五身 個比例冇得救 整容都冇用

點解會留意得咁清楚?
因為撘𨋢 唔想望都要望到

呢個真 之前個啲收得好埋 驚人知係佢條仔咁

屌我都見過佢真人
迎面覺得條女幾高咪望一眼
一對望佢個樣閪撚到呢

無人識你呀！
利申:睇痴線西先知呢條女叫鄭山雞

識佢個frd啲frd同佢割哂蓆 仲要成日做人第三者 臭雞一名

聽講佢好睇唔起自己份工唔想比人知

老實講 佢個樣真係一言難盡

七彩珠片裙...

應該係呢條
不過呢啲珠片裙只有高瘦白鬼妹同蝗蟲整容女先會著咁 但都會著得好睇過佢

我唔明個頭染到咁淺但條眉咁深色想點

好可憐 我有兩個ac都俾醬油蟹姐封左 留唔到言支持佢 有無絲打可以幫我留言支持下佢

講咗咩搞到俾佢封

應該係講左真話

成個ig都係個人相 自戀到

依款裙好蝦人著
好有呀媽年代Feel

唔比人知應該係扮有錢成日周圍去就好似佢之前成日痴住個有錢表妹 影就住赤處 事實就住華富村

呢個story...發生乜事
真係好嘔心呀扭夠未呀屌
好想一巴煎落去
快啲去睇

好嘔心你仲叫人去睇

開心share

點解可以0美感

佢對佢個🍑好自信

佢好似急屎但又無得屙係到忍咁

見到佢個頭就炆

Me too!!! 永遠都布丁

好似有啲印象佢之前講過自己唔睇新聞唔理政治、叫人唔好迫佢了解之類。。。anyway啦依家關心都算同路人

睇到好尷尬，做乜9都要係咁fing/突個屎忽出黎，你個屎忽真係唔靚囉好無係咪覺得啲洋腸會覺得sexy

佢住hall個時偷人錢 臭哂朵

嘩 佢tone到d色與實物不符喎
實物係大陸整容雞先會著既七彩色 勁sharp

more 打男友個方面

more more

呢條女真係好樣衰 成日p到自己個下巴勁尖 明明真人又肥又圓又大隻

Nick sung都打?!?! 雖然nick sung冇之前咁靚仔

其實想問好耐，點解佢會做到KOL
當初佢好似連youtube都冇拍，都好多sponsor收

又講真話 一陣佢又不好笑

好明顯想學人twerking
但個腦控制唔到個下半身
結果變成抽筋狀態

佢有講反紅媒 唔算台豬藍絲
Btw 佢讀北大定清華

睇到我好老尷 係到un乜撚嘢

對腳唔夠力加擺唔岩位所以窒左幾下

Wa..咁到底點解NIck sung 揀佢

我睇到嘅係佢不停睇下個屎忽對唔對得正屎塔個窿 仲要唔係坐廁係踎廁

陰公，佢廿幾歲女搞到30中咁

對我個frd個frd態度好差 呼呼喝喝 人地仲專登俾錢請假同佢旅行 點知臨上機先話有多兩條仔去 原來係做煙幕同條有女嘅仔去爆房

嘩呢個爆喎

Coffee Lam 係微博比人屌港獨

下佢港豬嚟喎

政治終於找上佢

唔明啲人點解要post自己舞姿要叫拍片嗰個send翻條片俾佢post，擺明覺得自己跳得好正

Ummm

係咁好proud of自己個屎忽但係唔特登「吉」起身都冇
得佢一個扭到就黎跌落地 睇到都尷尬

屌啦 都唔明啲公司點解會搵佢做model 又唔靚又樣衰 得個高字

好想嘔

好撚心涼 港豬兩邊不是人

齊齊欣賞護旗手的愛國情懷 林芊妤你都有今日啦

珍姐真係西利，條腿長到
做人真係唔好幻想咁多 矮就矮 做咩要p圖p到自己勁高

好明顯呢個係角度問題啦 呢個姿勢要p隻腳 難講得通wo ching

啲大陸網民睇到自己好重要
人地係香港靠教瑜伽 又嫁咗人

我就咁望一望佢微博/ig 唔見有咩關於香港既言論喎
睇黎又係唔post張 護旗手 就俾人話港獨
啲大陸喱真係好撚煩

其實佢地話罷呢樣罷嗰樣根本唔撚洗驚
因為佢地身體好撚誠實到頭黎都會幫美國佬㗎仔香港人含撚

第三張相望落似spoon

佢老公幾靚仔但係咪香港人黎架？
知唔知自己老婆曾經.....................

又一個人辦
口口聲聲話自己無留意政治又點
政治終於搵上門啦

澳洲藉馬來西亞人

其實coffee都港豬唔晒,
佢之前都有出過post支持香港,
不過佢又真係唔係香港人,
同埋都唔似為錢憂,
對香港同中國ge事唔上心都好正常

點解李蘊可以相安無事活係平行時空？
6月到而家對呢場運動隻字不提
定居廣州但日日岀IG post
到底佢係大陸人定香港人？

原來佢係福建出世
不過佢好似一直都冇特別想係大陸發展 係近排先將啲片擺上bilibili

好q憎佢地成家 之前同佢地住一棟 又嘈又成日霸住部lift
佢老公只不過係普通銀行仔 以為自己嫁入豪門咁款

點解無啦啦燒埋落李蘊到 佢係kol咩？
我以為佢退出幕前好耐

原來佢有放片上去大陸網

不過點都係啲大陸喱麻撚煩 好撚瞢塞
人哋又唔係主要靠你大陸市場 又嫁左人
大陸哩一副「沒有我們 ，你們玩完了」既態度

見到上面啲微博評論
「你不來中國發展，但是你的粉絲幾乎都是中國人...」
唉 牆入面淨係上微博 上咩bilibili, 大陸喱以為自己好重要

可能因為之前啲大陸人成日偷片擺上大陸網
所以宜家啲youtube就自己擺 廢事比人偷片

可能真係我唔識FASHION
著到咁係咩STYlE

到底佢地p一張圖要用幾耐時間

條褲好樣衰

抵死

佢6，7月嗰陣有po過story鬧但隔幾個鐘del咗，後尾冇follow佢

好頂唔順佢條單車褲

痴住nick sung先有得影吓相咋
鬼識佢咩

完全唔同樣

佢拎錯單車褲定打底褲著出街

佢po咗d咩？

佢無po野 大陸哩cap左佢ig覆人地既cm
佢講左句無打算入中國市場
之後針住佢呢句 話佢係香港發展 係唔承認
香港係中國

1999希望你明我講咩

痴撚線
究竟有幾自卑先會咁

題外話一問，痴線西們知唔知OP Beauty/雅悦藥妝係咪深紅深藍啲嘢幾平，但係間鋪啲有啲sales講唔正廣東話，有個問嘢會用普通話答
利申：第一次問嘢同唔知可以係邊度問，屌得細力啲

等佢做豬做得咁開心活係平行時空 又係 #我討厭政治系列

但係佢教得幾好，不過唔明點解佢可以有錢到咁

雖然佢仲做緊美女廚房嗰陣去過唔少飯局

新移民來? 譚仔呀姐都係咁 呢d sales人工好低架咋 多數新移民/妹做

一日啦

嘩，珍姐間舖幫人做facial...得唔得架

yaki都幫人脫毛紋眉，仲有咩係冇可能

平時做開啲$300-$400 1.5hr facial 佢$680 1hr覺得好貴

珍姐隻腳真係好長呀

嫁咗個好老公又做kol又教班點會窮

其實珍姐有冇160
我有日係上環撞到佢到babygirlo 望落好似好矮

肯定冇 見過真人

單身褲咩玩法呀又

成個西形突曬出嚟都幾核突下

香港依家咩環境，真係好想啲平行時空既人全部捉返上大陸 有時發夢都諗點解要為呢班人去抗爭 但唔會放棄！痴線西等等一齊去港島行街啦！好想去銅鑼灣食渣哥

光復香港，時代革命

珍姐條貼身裙再加個腰包，成個大媽行山look

ig影到自己米八都嚟

最搞笑係佢覺得冇問題

點睇雪姨轉型

珍姐個追擊post沉咗好耐
冇人知珍姐啲衰野點算

佢個腹肌練到好撚核突

Cos台灣好大影響力KOL, po咩d人都跟住買
下面m字頭個個係香港嘅KOL

想知痴線西點睇

比得呢個價錢點解我唔比多啲去雪花秀個類
要幫襯你 又唔知你搵啲咩搽上我塊面

好似刪咗留言 睇唔到

Boris之前食完ex個處就話想專心拍YouTube飛咗個女仔
但朋友發夢見到佢宜家又食到新女啦 （ig lws_winsy）
拍緊全民造星 講到自己咁忙都仲有時間食女
香港咁亂 仲即興過台灣？良心去咗邊？

光復香港 時代革命

佢拍過咁多垃圾片就知呢條友無良心啦
食完人仲要同全世界講就知咩料 同佢講良心？

條女都唔係咩好嘢
連登大把post講佢

係 block鳩埋我

boris收埋呢個女仔 驚死啲妹妹fans知道佢拍拖 但個女仔好似好想俾人知自己有個youtuber新仔咁 成日係ig陰啲陰啲講

條女想上位好耐啦
正常喺連登俾人起底都摺一排 佢仲特登開個account上嚟你問我答

哇 竟然係呢條女
呢條女恨上位恨左好耐啦 又會咁岩俾佢痴到波仔
姣婆遇上脂粉客 留定名睇戲

人哋有去唔通又要po相咩

覺得boris個ex應該會好慘 呢個女人同佢班fd一定會瘋狂搵位笑佢 因為佢之前同個學界打籃球嘅男仔拍拖 都係不停撩事鬥非 又同fd一齊笑男朋友個ex.....
佢個前仔早排有新女 佢都出story笑人矮笑人醜......

條女出名撩事鬥非
之前都係因為咁比人擺上連登

boris唔係真係蠢到咁做鳩自己呀嘛
想屌閪都揀個好啲呀
條女癲雞嚟架喎

btw留名睇佢地散咗雲西點唱衰波仔

同問...

(多圖) 呢條港女係咪癡撚左咗線

最衰ig post comment冇得圖片留言，如果唔係見一個屌一個

無記錯，隔離係珍姐啊媽？
個樣睇落好慘 做左個女既啊四 跟出跟入

呢條女根本唔拍拖就會死
冇仔日日喺到叫春
成日覺得自己好撚正好索真係好嘔心
扮哂關心香港 實際做港豬打卡玩
boris同佢都係一樣 其實好撚似

珊嬌個好朋友話好好笑，笑撚死添喎

佢成日係ig叫春話自己對波好細 個人好肥 對腳好粗
又話啲網民成日笑佢係肥婆 講到自己好慘咁
但又成日影自己對波同對腳（聽人講佢之前先影完自己著住個bra嘅露波相 跟手係張相打唔係性暗示

點轉都係咁樣衰⋯⋯個樣又老

邊句話好笑

圖文有無關

同佢造星嗰個cotton又係
由6月開始一個講香港story都無
但又照po相po廣告
相反佢其他成員都有講下
完全活係平行時空

新女靚佢好多喎
笑人前不如照下鏡
分過手就成隻癲雞緊
依家條仔仲要做youtuber
到時要分手肯定俾個傻婆唱到面黃

其實cls解 癡撚線⋯⋯⋯⋯⋯⋯

睇死佢今次俾條女唱完之後又拍片出post話自己好對唔住觀眾，令大家失望，下次做事會成熟啲，分分鐘又擺埋佢阿媽同家姐上枱
dnlm啦廿幾歲人衰咗咁多鑊，反省咗咁多次，點知連閪都唔識揀嚟屌

你on9? 無句話好笑 瞓醒未啊柒頭？

宜家咩時勢 邊有人得閒理呢啲野

條女有啲似劉珮玥，有啲鞋抽feel
影啲相張張個嘴都「木」住咁
最後一張佢個friend啲牙咁趕客都夠膽E起棚牙黎笑
真係勇氣可加

邊一句係講好好笑

劉佩玥

第一張相(14/8/2019)條女post嚟慶祝一齊一個月
即係14/7/2019一齊，但係嗰陣啱啱去完佢地個台灣trip，而boris係喺呢個trip先識條女然後光速一齊

見到啲人咁起條女，唔知boris宜加有冇為自己衰衝動揼心口呢

btw個女仔story highlights 仲有佢粗口爛舌扮受害者鬧人嘅證據

同劉佩玥同陳瀅一樣無上唇 大家都係啲姣閪八婆樣

book左一個月又點？重要得過去機場？
平時就扮撚晒野repost攞光環
琴日發生咁多事 今日仲有心情玩唔去機場
真 • 港女

佢兩個琴晚即興飛台北

兩個人去三個人返唔出奇架 波仔咁蠢條女又咁有心機

push

真人同ig相差好遠wo

條女ig story講到好sweet咁喎

一齊左咁短時間 同埋佢咁恨出名
癡到波仔應該無咁快開始發癲
睇下波仔幾時又玩厭

曾經好鍾意qq
但由六月起 真係平行時空咁款

新女好mk.....好冇家教咁
波仔ex唔係話好靚但有氣質啲

因為佢真係好冇家教 鬧人啲story仲係highlight到

多數呢啲一個月就要出post既
好撚快就散

2個都唔識
但平心而論
條仔高質過佢好多
條女五官完全唔掂喎 3/10

同一個人？

係咁關注就唔會即興去台灣玩啦 今日等人接你地機呀 收皮啦王浚銘

個ex聽人講都係想出位多 不過對比落真係高下立見 新女啲歷史太得人驚

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

自6月尾已經unfollow晒一班所謂kol
最頂唔撚順條蝦乾

睇到呢段 條女真係好有自信

屌真係忍唔住unfollow個british berry
尋晚發生咁大件事
佢都仲可以keep住po story sell佢d名牌袋
今日仲出post話乜鳩野截單
條女知唔知社會做緊乜，無人仲有興趣買袋

好撚on9
20歲人仲靠呢啲拎滿足感

佢唔係on9到以為cls解笑撚死呀？
真係笑撚死人

上面太長唔quote 記得british_berry 話佢呀哥係政府高層 AO來的 秘書長之類

條女真係無腦成日淨係識講好大壓力同去旅行代購

樓上個mk妹有咩咁特別要討論咁耐
又唔係靚又假相

普通銀行仔？

Live嗰張上下唇都好厚
P到冇上唇好睇咩

前半段同後半段咁矛盾既
又話唔care followers咁你又係到講？？

個樣差好遠

我今朝都係Facebook見到
react竟然全部都係like同心心

屌 我想問依家啲youtuber係咪淨係識抄人野？
之前崠先抄完haegreendal
依家到肥西Mira 又係近鏡煮野食沖野飲？
又係加啲細細粒字幕？又係無旁白又係好輕柔音樂
人拍咩佢又跟住拍口手
我唔信咁岩偏偏全世界都係呢個時候咁樣拍囉

係咪有病 呢個時候仲有心情黎live
真係成班戇鳩冇得救

一開黎睇都係咁覺得
同埋之前聽朋友講
佢私底下會鬧觀眾啲留言好垃圾
可唔以留啲有用啲既野
佢真係好做作

佢不嬲都係個youtuber 期興拍咩就會拍咩
Btw 自戀到好恐怖 個大mon係開住自己ig

奉旨一定要去機場？

唔係一定要去
但問題係香港琴日發生啲咁嘅事
正常人都好嬲 冇心情
佢話好耐之前book定 咁都預計唔到呢排會發生咁多事
但玩還玩 低調少少得唔得？唔係老奉一定要post出嚟啫
不過嘥氣喇 呢條女都係俾人擺過上嚟幾次
初初仲反擊話咩唔post唔代表唔支持 類似嘅官腔回應
最後咪又係post下啲新聞上stories囉
過幾日咪又係照舊吃喝玩樂

岩！完全講中晒我嘅心聲！冇嘢要補充

李寧條女

唔想笑個位絲打，但呢件事真係幾好笑

最尾個張肥西mira個虎背出左黎

仲要個電腦Mon入面有自己個樣 到底有幾自戀

mon得佢好實 我可以好肯定咁講佢一次都無出過黎 越諗越嬲

我識佢真人喎佢以為我同佢好fd其實我無當過佢係fd 港女格 永遠要人遷就佢 一唔岩就屌鳩人 然後發表偉倫 今次都唔例外：

下？一星期休息一日？你唔係咁同我講架喎

留意返你個名

唔講唔醒起 之前有人狙擊過個條女
叫自己男朋友做19X個個?
為方便有興趣睇既絲打
傳送門:

劉珮玥已經好樣衰 佢仲樣衰過佢

兩個都比人狙擊到出晒名 可能真係好啱KEY

屌佢都係平行時空
邊個仲有心機買袋
專門店都無生意啦
賣得名牌袋就預咗後果

佢鬼係一星期休息一日咩 都唔知休息咗幾耐喇
直到俾人post上嚟先死死地氣連post幾日新聞補飛
絲打 more

佢成日都出post話自己唔舒服 老母唔舒服
其實無人想知
唔好再博同情

屌你老母
蛙姐係我老婆

扮abc做hollister食仔

連佢都要做到咁
不過佢成日post返啲人因為佢而走去買野啲story出尼 好撚煩

最記得係佢之前出過Q&A
啲人問佢有無諗過開門市
佢話唔會 有個工作室自閉咁做野就夠

我都想講 發現佢成日都唔舒服 身子弱

講到咁辛苦咪唔好做囉
次次遊行佢都開舖

一間分行嘅經理分分鐘李蘊仲搵得多

嘩 睇落唔似喎 仲以為條女係有錢仔先肯嫁

根本全部配業佢收product 班台灣妹就狗衝去買

之前有post講佢

誇張到一杯野飲 啲台妹都即刻跟住去買

係 好誇張
開頭我都會信 可能真係好用好飲 但已經到咗個地步太浮誇

依家覺得佢地好假 封鎖人又扮哂唔知點解封咗咁多

講佢地講到好似超級haters咁 但好難得搵到人都有睇cos唔好意思

我覺得業配都無乜野 佢比起香港果啲所謂既KOL係影得靚好多 專業好多
但最近10個story 有9個都係cap返人地果啲”交功課”

橙底白字係曾鎧琪（大陸西）
Post呢張相果個係紫色字 火都黎小智既女朋友

大陸西曾鎧琪唔係以為較左密友就唔會有人知你講啲咁既野呀？唔敢較公開呀？講到咁撚有道理唔驚無朋友就咪撚淆底較密友先見到啦，又要威又要戴頭盔

大家快啲一齊入去排隊屌佢老母

隻臭雞又出聲
真是含得多大陸撚 含撚到佢人頭豬腦

垃圾回應番件事 講到自己好「迫不得已」先唔表態喎 好委屈呀

你罷你老尾工咩 你呢個所謂既全職youtuber都好意思講罷工on9

佢男朋友都係大陸人 自己又係 對佢完全冇期望 本身啲片都廢

我心諗你公公婆婆乜水呀 咁撚大官威呀
香港大把人有家庭壓力咪照表態 攞呢樣野做藉口

仲講自己係咩保護屋企人補佢老母啦
講撚到自己咁撚偉大
保護屋企人要講自己反黃嘅
又要屌又要較密友
連自己客源係咩都唔知
你個八婆今時今日仲可以飲飲食食係因為香港人睇你咋
你講呢啲咁嘅嘢聽收皮啦

有無絲打開個整合post
P牌仔唔係好方便

等全世界入去屌醒佢
以後都唔撚洗靠youtube搵食
仲話做全職youtuber喎
等乞食啦

垃圾無腦支那肥閪以為自己有影響力 笑撚死人

已經好多人屌緊佢啦
希望佢快啲收皮啦 youtube間唔時就彈佢啲片出黎 完全唔想睇

佢以前幫舊屎剪片 物以類聚

屌你老母
「合理化犯罪」咁831黑警入車廂無差別咁打人係唔撚係犯罪呀 講d唔講d 又唔撚講黑警點用私刑對待d年輕人

依家舊屎入咗英皇都出聲反黑警啦
依隻臭雞真是唔死都冇用

佢話黑警俾人斬 佢自己又唔撚知啲救護車幾時去到呀 啲新聞係被俾斬兩個鍾前就出左呀 唔個頭唔知路 懶有關心時事咁但連件事背後後續都唔撚知

而家擺兩張咁既相「證明」佢態度

唉屌佢收皮啦，依家俾人屌就戴撚哂頭盔表態、之前唔係好撚得戚咩

咪就係 俾人篤爆就扮晒嘢
我睇你戚得幾耐
記得唔好淨係report佢仲有佢條仔呀

屌佢收皮喇！全家都係大陸西黎香港搵著數！
什至佢而家養佢條仔都係話投資
大陸婆搵著數既遺傳係住香港100年都改唔到

佢仲要係咁po番啲舊stories 佢啲舊stories全部都係反黃言論 自爆多啲出黎俾人屌真係蠢同on9 先會咁做

話人「殺人放火」
依加殺人嘅只有啲警察對住啲市民開槍

搵支那仔拍拖都知咩事

笑撚死

rosema好撚正
聽日真係要去買番本寫真支持下

準備俾kol討伐啦大陸西

屌呢張真係睇到好撚嬲 屌9港豬只係關心香港
得啦你關心世界好撚偉大呀

唔知係我理解有問題定點，佢個幾篇"聲明"好似好矛盾

自己屋企都未搞得掂

呢張真係好撚on9 九唔搭八
最重要係唔見佢有幾環保

真 淘寶勁多垃圾

屌得好
本身覺得佢份人麻麻地
但6月開始對佢另眼相看
真香港人

佢本人嘅存在已經好唔環保
本身個人又肥一睇就知食到屙多又放屁抖氣都多個人又要成日淘寶買啦買垃圾瘋狂製造垃圾

JD會唔會有d離地？
我fulfill到咁多野都可以去LVMH度做啦。。
洗去你呢啲垃圾KOL呃錢鋪到做？
又要頂到ad hoc又要三文兩語好
25k既工？ ？ ？

好似好理性咁但呢張係微博嘅改圖黎
改圖都信同啲藍絲一樣咁蠢就咪扮理性啦
呢啲垃圾新移民就收句聲啦 睇撚死佢稅都冇交
仲要折墮到養埋件支那仔 又多個150
正宗社會垃圾

屌你老母曾鎧琪你訓撚醒未呀死on9 而家仲要對警察講仁慈？係咪警權過大都唔撚洗理 坐以待斃呀？
和平遊行又唔係未試過 政府只係扮睇唔到 當初冇升級行動剩係和平遊行既話 條例可能一早已經通過左啦屌你

我只係想講你好撚嘔心 成個腦都係裝屎

又要sale 客， 又要執貨，又要update database，又要做埋reception

睇漏左仲要maintain 個system....
十項全能wo

我發現佢地個類人有個共通點
就係會成日話
你地用自己既自由去剝奪人地既自由

係藍絲就認啦
冇人話唔比你拉 係啲死黑警濫捕 搭個地鐵都要比人告暴動
快撚啲收皮 大陸閪 上番大陸啦

僅有嘅藍絲ytb係咪講陳怡？
根本一早就係藍絲港豬 果陣未有不合作運動 未有咁嚴重 咪覺得冇所謂 以為自己係黃絲 佢肯定冇出黎遊行 覺得人地爭取到就得

佢男朋友好似做中醫
如果成功掛到牌可以醫人
到時呀星姐唔知會點呢

曾鎧琪你食屎攬住你男朋友翻大灣區啦

佢話「冇打算分享你哋嘅收獲」
真係冇撚腦

其實佢個腦係咪裝屎㗎 衰咗就認啦
仲要喺度阿吱阿咗 係咪唔識得收聲等件事淡㗎
仲要係咁喺度駁嘴 唔會有人幫你可憐你㗎臭雞

扮咩連累屋企人 佢根本就係藍
民主係唔會係佢身上出現
講到好有道理咁 好心啦 肥西

肥曾 撐警死全家
你報應就到

唔該佢快啲收皮啦，佢啲片同肥西mira一樣標題黨+內容誇大+造作+零資訊性。其實你藍咪認囉，唔好搬啲咩屋企紅底咩老人家擔心，香港你屋企黎架，你試下身處大陸你會上到youtube，仲做埋啲濕鳩youtuber搵到錢呀？連自己屋企有事都多多藉口，R鳩IKEA sponsor個時唔見你咁撚多藉口？

曾鎧琪你條大陸閪我屌你老母

唔藍點會搵個大陸仔做男朋友呀 仲養埋佢

就係佢宜啲死自私撚 乜都冇做過 冇付出過
一味剩係識話抗爭「冇用」
滾翻大陸啦屌你 仲撚好呀 唔洗做冇用既事 因為連做既權利都冇

冇讀過書嘅裡人真係logic有問題
你唔撚俾我會抗爭又會關心環保關心地球架
呢啲臭西淨係識講亞馬遜火災 請問我點撚樣幫
搭飛機過去滅火啊人地巴西政府自己都唔肯接受援助咁我地仲可以點撚樣
環保同政治更加冇撚得分開
香港空氣咁撚差就係因為支那工業啲污染吹撚哂過黎
你食到咁撚肥仲唔環保啦 80kg死肥西

咁返上去生活啦

唔好討論個肥閪 don't make noice for stupid people 一陣以為自己好紅

因為香港男仔根本睇得上呢啲社會垃圾
條支那仔唔係見有人膽錢養都食唔落佢啦 條支那仔一做左中醫/拎左身份證 一定飛撚左佢

你係咪含得大陸撚多洗撚埋腦呀？香港比一個極權政府管治但我地仲有自由去反抗。如果你連有人搞鳩你屋企你都會因為「公眾人物」身分而唔去「仇恨」、「挑戰」呢個極權，我真係恭喜你呀！你返大陸住啦！你只係一個擁有言論自由既環境下生活既懦弱者！你連港豬呢兩個字都唔配！因為你根本唔係香港人！
曾鎧琪我屌你老母呀